打底衫你地著邊件？

諗緊以下
雞仔麥 深膚吸 智暖
Columbia Omni heat 銀色圓點內籠好似好pro咁
智暖 同 Columbia反紅外線係咪好暖？

Baleno啦

唔著

而家仲有冇人會著啡色個款羊毛底衫

買左智暖 今年終於有暖衫著

買件Montbell 試下

雞仔嘜 中學著到出黎社會做野

好暖

捉住曬身體散出黎既熱

68

菊花牌，阿叔著左1X年架喇

菊花牌 最多豪少少來路貨schiesser
棉質老土款已經好暖